有無人出入街邊廁所都會用紙巾開門？

如題，D啊叔啊伯經常痾完尿搵隻手托完賓周又唔撚洗手 就咁斯斯然開門走翻出去，搞到我開門果陣好似幫幾百個廢老打飛機咁，依家習慣攞紙巾包住門柄先開/等班廢老開門先出

我係絲我會
廁格入面掂既野都要有紙巾包住

係好撚污糟
廢中廢老大陸佬中東佬全部都係咁

女人應該會洗手掛
見過唔少廢一代唔洗手

真係好可怕好嘔心